\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{An Land} 
\index[in]{An Land}
\index[vw]{Seefahrtslieder!An Land}
\index[in]{Heute wird wohl kein Schiff}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Heute wird wohl kein Schiff}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/heutewirdwohlkeinschiff} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=Ich liebe die See und s\=ie liebt mich auch,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
2. Ich liebe die See und sie liebt mich auch,\\

h\="orst du wie sie nach mir br\="ullt?\kill
\>\bf d\>\bf G\\
h"orst du wie sie nach mir br"ullt?\\

\=Ich h"atte sie nie verl\=assen solln,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
Ich h"atte sie nie verlassen solln,\\

d\=as ists, was sie mir kl\=armachen will.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
das ists, was sie mir klarmachen will.\\

Wenn h\=inter uns nicht der D\=eich w"ar, k"am j\=ede Hilfe zu sp\="at.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf C G\\
Wenn hinter uns nicht der Deich w"ar, k"am jede Hilfe zu sp"at.\\

E\=in Glas auf den D\=eich und eins auf die S\=ee.\=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a d G\\
Ein Glas auf den Deich und eins auf die See.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. H\=ier wurd ich an L\=and gesp"ult,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
3. Hier wurd ich an Land gesp"ult,\\

hier s\=etzt ich mich f\=est.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
hier setzt ich mich fest.\\

V\=on dir weht mich kein St\=urm mehr fort,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
Von dir weht mich kein Sturm mehr fort,\\

bei d\=ir will ich bleiben, sol\=ang du mich l"asst.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
bei dir will ich bleiben, solang du mich l"asst.\\

D\=eine Hand kommt in m\=eine und j\=ede Hilfe zu sp\="at.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf C G\\
Deine Hand kommt in meine und jede Hilfe zu sp"at.\\

E\=in Glas auf \=uns und eins auf die S\=ee.\=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a d G\\
Ein Glas auf uns und eins auf die See.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. V\=or'm Fenster, da w"utet der St\=urm so wild,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
4. Vor'm Fenster, da w"utet der Sturm so wild,\\

macht \=einsame Herzen b\=ang.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
macht einsame Herzen bang.\\

Hier dr\=innen mit Freunden am F\=euer\kill
\>\bf C\>\bf a\\
Hier drinnen mit Freunden am Feuer\\

bei G\=eschichten, Wein und Ges\=ang.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
bei Geschichten, Wein und Gesang.\\

Ein L\=eben ohne euch, Fr\=eunde, da k"am j\=ede Hilfe zu sp\="at.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf C G\\
Ein Leben ohne euch, Freunde, da k"am jede Hilfe zu sp"at.\\

E\=in Glas auf \=euch und eins auf die S\=ee.\=\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf a d G\\
Ein Glas auf euch und eins auf die See.\\

E\=in Glas auf \=uns und eins auf die S\=ee.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
Ein Glas auf uns und eins auf die See.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Element of Crime\\
FA: 99 MO: 88
\end{angaben}
